【歐洲】平價出售FlixBus voucher

是咁的 我訂錯咗車飛 佢無得退錢淨係可以比redeem voucher 我一早訂晒其他行程所以用唔著

原價€59.99 打算85折出售 價錢可議
有效期至2019年7月
可以一直用到扣晒全部餘額為止

有意聯絡我
telegram @ahtszzz

你最好登埋價錢

sor 眼殘
85 折你都係等個post 沉

價錢可議

你直接開半價都有機既
我之前都有200$ voucher 送比fd用算

85折

59.99€ 85折後都要50.99€
Flixbus又成日有優惠

38€ 你肯賣就留tg啦

自
睇唔到你留左tg